有無sydney telegram group入？

岩到埗sydney 同埋岩開telegram
sydney咁大點都有group呱
如果無既話有無人有興趣開返個

cant zzz

好悶